突發》美國參議員提案 就《香港國安法》制裁中國官員

Senators to Propose Bill Sanctioning Chinese Officials Over Hong Kong Security Law

Legislation also would penalize banks that do business with the entities

By Lindsay Wise
May 21, 2020 2:47 pm ET

喂師兄，有劍你要用先得架。

提案有排先實行到啦

得罪講句 同口交部一撚樣

講左會特快處理

又未至於口交ge
佢由貿易戰果刻開始已經係cold war
不過有舊劍唔用整把新劍唔明有咩用意
maybe真係口交下掛

留名待睇 唔想失望多次

今次寫明邊間銀行 同被制裁人士有關係
一定會罰鳩間銀行
係伊朗北韓式制裁

去到今時今日話唔失望就假

正呀最高級別既Sanction
唔好氹我開心

李澤鉅：拿我無投票架

話時話之前個法案
有冇制裁過人 冇晒聲氣
定制裁班人一早轉晒D錢走
對佢地0影響

Push

首先係咪應該凍結哂D 高官親屬係美國既資產? 再取消美國戶籍?

制裁完全唔夠囉一定要殺死香港先至OK囉

香港送出既子彈已經係咁，仲唔用真係nmsl

我幾分鐘前都諗起呢條友
李氏真係好撚屈 乜都預知到咁

仲惗住走番香港上市避險 啲中資

明明關係法 美國既利益仲大過香港同中國
美國品牌公司都係想借香港打入中國市場 已家直接跳去上海都得
政府玩對賭
真係唔信美國會為某國民主而放棄自身利益

如果美國唔取消關係法 所有之前抗爭都係白費
安份守己做蝗

唔撚想再理

或者有啲人唔知
美國同其他國家好少有貿易順差
而香港係美國最大貿易順差既經濟體
即係美國係賺緊香港錢
而中國係香港貿易順差最大既來源地
即係香港係賺緊大陸錢

簡單講美國係賺緊香港錢
而香港係賺緊大陸錢

我都唔係好信美國會放棄最大貿易順差經濟體

不過美國係有能力唔理貿易順差果筆錢既

啱啦，特快處理嘅話順便特快處理埋Be Water Act啦，好似荒廢左好耐啦喎

想知香港點賺緊大陸錢
係咪主要轉口貿易

Propose

嘩 重手

請公開及充公所有中國官員及其親屬在美所以資產。

立左國安法, 美帝一定會做野, 未必對準香港經濟, 但可能先收謹支那海外資金, 支那點都會被制裁

唔好制裁官員
直情制裁香港啦

直接打光復南海先啦

賺埋賺埋都唔夠一鋪武漢肺炎
所以先想同中國斷交
揾印度 越南取代

香港人係孤兒 香港係其他國家既棋

推

狼來了
香港人自求多福啦

Legislation also would penalize banks that do business with the entities

支那堆喺美國既銀行分行執得

看不到實際用處

Sir, this way

借啲意姐 真係咁好人咁愛香港咩
班參議員分分鐘仲以為香港成個唐人街咁 仲有漁船添啦
講到最後選完總統 咪又再同中共攬頭攬頸

做啦

冷戰來
仲攬頭攬頸

講就兇狠

因為你講一句就唔立國安法, 唔多信....準備今日公佈詳情好過

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

大佬 唔係香港賺大陸錢
而係大陸要靠喺香港投資
來將人民幣轉換成其他貨幣

制裁講左成半年有多班官都有哂兩手準備啦
我想黎一個措手不及嘅反擊

我死唔緊要呀 最緊要拉埋支那一齊上路

啱，其實唔駛咁大期望，
美國反中愈嚟愈激烈係必然嘅事，但佢唔會係你今日講完聽日就制裁，
剩係個人權法都搞咗成年。
過程一定好長，但香港人捱落去美國嘅制裁一定會到

ul

睇吓英國
表示高度關注

提案取消香港政策法就得啦

西藏、新彊都搞咗十幾年，制裁未?
香港? 有排

爽皮
等佢地去晒中東果D銀行
淨係德國瑞士果D罰款都天文數字

純粹愛嚟凶下

乜都無發生
好多人變相白白犧牲

支持取消習明澤美國國籍

好撚悶啊，出手未啊😪

用崑崙銀行, 數字人民幣啦

求下你解放中國啦

首先制裁上去開會班港區淫大

要嚟既始終會嚟

吹水多戈乜, 晒氣

會發生 但好可能我同你都無機會見證
50-100年後

制裁！依家唔出手仲等幾時？

中共借香港買美國科技

如果想制裁用magnitsky act就得

如果用國家安全理由禁哂高科技產品、戰略物資來港，就唔係果幾千億既問題

將美國參議院同中共外交部並列

快啦好冇

制裁埋香港狗官 黑警！

中國履行首階段貿易協議取得進展

大獲了，中國諗好晒

阿江早就收風通知左佢

心水清

觀望態度

你肯定無睇過參議院入面D辯論,
立人權法時D參議員每日有幾多人被自殺, 中大咩情況, 理大射左幾多粒子彈都知, 當時理大入面仲有人, 有個議員仲望住鏡頭同理大入面D人講野

迖哥翻版

不嬲都係 接受現實啦⋯⋯
唔好成日怪呢個怪個個外國勢力唔做野

人地美帝願意立法已經係皇恩浩蕩
勿打亂部署

黎緊係鬥！長！命！呀！

香港賺大陸個啲錢
好多都係用支資錢嚟賺番支那人錢
支那人用香港嚟洗錢啊

樓上好多人以為美國無做野
美國一步步斬殺緊支那wo
軍事科技金融戰每步都有根有據,
我就寧願美國focus係滅左支共佢好過將注意力集中於香港,
支共滅左對班仆街既制裁可以香港人自己來

push

制得未

頭幾個comment負撚到

咁多高官asset係美國 封鳩左佢先啦

而家佢同大陸開左戰，我估佢本身已經想美企撤資啦